藝人係最輝煌既時候死真係無得輸

張國榮 李小龍係後生既時侯瓜左
過多100年係人心目中永遠都係咁青春

倫伯

家駒

chester

係遺憾美